所有人都同我入link投票

雖然而家好多野要聯處要投票，好多可能無用。
但係所有人都同我照投照簽
而家呢份贊成禁蒙而法投票竟然同意多過唔同意，我唔知佢有冇用，但我唔想俾人大大聲講香港人大多數都同意呀dllm,唔敢上前線我唔怪你，但係舉手之勞既野唔好做到都唔做，應承我好唔好？

Done
Push

嬲L到打錯禁蒙面法

香港人 反抗

推埋呢下算，重點係聽日，呢個post隨緣，當我嬲到要開post發洩

投票啊

輸緊喇

投票呀！！！

人地有bot 點投都輸

投票